老老77，網上d阿迷唔係以為自己仲好勁

咩正式重返中遊，人唔笑狗都吠，仲廢過狼隊，降班la 垃圾，仲廢過當年利狗

當年利狗仲有得劫富濟貧，依家阿狗贏到邊隊強隊先？

愛記

er…

阿狗近20年幾時去過中遊先，有講錯？

反雲d染頭

你係迷雲黨？

唔支持反雲=迷雲?